我知大家好嬲 但可唔可以比個機會美帝

保持有底線 有限度既流水抗爭
真係失敗左 再攬炒都唔遲

推

拉

畀個理由

因為無其他選擇
而最終選擇得返攬炒

拉
出賣香港人😡

會唔會膠左啲